这种愉快的存在也提高了街道的实际安全性和居民的社区意识。即使是新冠病毒也无法阻止纽约市的路边圣诞树销售商《财富》（Fortune）杂志《马修海默》（matthewheimer）2020年12月24日
在数字时代，这位艺术家总是和蔼可亲、开朗、亲和力强。艺术被科技巨头残酷地对待。它如何生存|Konstantin Kakaes | 2020年12月23日|麻省理工技术评论
另一方面，佩奇的一生，被看作是一次不知疲倦、明智而有趣的个人冒险，是一个令人愉快的故事。萨切尔·佩奇是棒球界最好的球员之一。不需要宣布就知道了|Thomas M.Boswell | 2020年12月18日|华盛顿邮报
22岁的星巴克员工埃迪·奥尔德雷特（Eddie Aldrette）说：“我当时就在橱窗边，心情愉快，在流感大流行期间尽量表现得积极。”。这是一次自发的打气讲话。然后，这位星巴克咖啡师成了一个患癌症男孩的生命线|悉尼页| 2020年12月11日|华盛顿邮报
1974年，一只卡通臭鼬在一份令人愉快的公共服务公告中宣布：“这比单独开车要好”，该公告鼓励美国人拼车。拼车有望在今年秋天卷土重来|丽拉·麦克莱伦| 2020年9月9日|石英
他们也喜欢圣诞节，并决心让它快乐起来，送礼物。一块蛋糕统治他们所有人：斯托伦如何偷走我们的心|莫莉·汉农| 2014年12月24日|每日野兽
一天早上，一个快乐的犯人被他忠实的看守人发现死了。《监狱里的一百万种死亡方式》|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽》
“非常好奇，非常好玩，总是很开心，”他回忆道。对于下一个AG，奥巴马选择了一个安静的拳手，重拳出击|迈克尔·戴利| 2014年11月8日|每日野兽|
埃里·海沃德（Eri Hayward）心情愉快，尽管她投下了口头炸弹，摧毁了关于变性人的主流观念。感谢上帝！对教堂来说，这个变性女人只是一个卑鄙的女人|艾米丽郡| 2014年10月22日|每日野兽
和所有令人愉快、善意的模因一样，这一挑战也引发了一些老式的政治抨击。冰桶挑战导致政治迫害| Asawin Suebsaeng | 2014年8月21日|每日野兽
这给了这座房子一个非常愉快的外观，好像它总是咧着嘴笑。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
你的帷幔必须是印花棉布的，漂亮的印花棉布的，你会在地板上铺一块令人愉快的地毯。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
但是他们从那间相当阴暗的沙龙走进了一间更愉快的房间。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
欢快的音乐声从一艘大汽船的甲板上传来，载着一群吵闹的游客。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
轻松劳动的愉快时间各不相同，但不会破坏对快乐和娱乐的追求。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克